連仔請刪post。

因為我無睇清楚係fd only嘅post
間接出賣咗人地私隱
希望連仔幫我刪post

連仔順便幫手del埋我latest post

推

光復香港

admin

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

唉搞到咁大件事又何必呢
我真係唔忍心眼見大家咁分化落去

時代革命

唉

我屌你老母 樓主死全家吧

我哋全部知你係邊個
出還出你有冇理過其他受害者嘅感受？
有冇諗過咁樣會搞到冇人信其他受害者？
出完post先來del post謝罪？不如你縮返入你老母個閪道仲好啦

連仔順手block鳩埋樓主個撚樣

唔捉鬼 樓主好自為之

樓主真係弱智到